急切需要遊行

政府民心低到仆街既而家正係遊行既好時機，但黑警一定唔批，咁係咪應該照行？
十八區區都比黑警激到震，破400萬應該好易